[友誼賽] 阿根廷vs危地馬拉

有冇人會睇

有冇美沙

後備

大巴又冇正選

睇下無美斯既阿根廷踢成點 希望生性

又話小花阻住大巴無得上 而家咪一鳩樣

大波拉都仲係冇得踢

都入左3粒先

一早唔用呢個龍

新世紀球王美沙出場未

邊個做教練？仲係條光頭傻系？

佢收左皮啦

果條傻系根本無腦 外圍賽完就應該換

無事啊嘛 仲係無 dybala icardi 係就係贏波啫

班友幾肯上腳短傳壓迫

點解會咁

對手弱 仲要係無關痛癢friendly

但係 call up 左用下都好嗎

魯利世盃嗰排傷緊

大巴拿今場唔係一早請咗假唔踢咩？

美斯無踢就贏波

講到危地馬拉好撚勁咁

幾日後對哥倫比亞先用啦好明顯
呢場對手弱梗係用b team

邊對球隊無7號球員贏歐國杯，有佢世界杯兩次16強、一次小組出局

笑撚死